黃大仙37度呀黐9線

我未食LUNCH呀，唔敢落街

me too

外賣

人都多到痴撚線
見到行李就火都黎
領匯仆街陷家剷而家有直通車口岸黎